- Articulación desde la segunda falange. Construcción de la posición.
- Posición de ataque y de salida.
- Simultaneidad del toque de un dedo y la preparación del siguiente.
- Trabajo del toque libre en el *forte*: controlar la posición de salida.
